有冇人係信運

前幾年一直都冇乜運 冇拍拖 咩好嘢都唔會有我份 但生活叫過得ok 無咩特別嘢發生

去到一個月前終於拍拖 佢對我真係好好 令我覺得自己好幸運識到佢

但之後就黎料 呢一個月我基本上冇停過病 有次仲係食物中毒 而家仲生埋蛇

有種感覺係用哂所有運氣去識到一個人 或者係遇到一件好嘅事 但之後就要付出代價咁 唉